有冇人對生命已經冇野心

唔想去返工 唔想去學技能 興趣
時常覺得自己生命反正就完 咩都唔想做

我沒有我沒有沒有

日日等意外降臨係自己身上
咩都唔想做

Same ar 巴/絲打

夜晚返屋企過馬路，個下唔想睇燈，知道左邊有架車嚟緊，想就咁俾車車死。雖然身體本能反應都係停低咗，但個心果下真係想完結自己

樓主係幾時開始會咁諗？

屌 中咗 一模一樣嘅情境諗過一模一樣嘅事
好想跑出去俾車撞

一樣呀，乜都冇，冇友情冇愛情，得份牛工，唔知咁辛苦日日返工為乜而生存

有諗過燒炭，亦都有諗過點解之前感染武肺死嘅唔係我啲咁嘅對生命冇希望嘅人而係其他有用對生命有野心嘅人

呢個係我啱啱返到屋企前發生嘅事

讀完中學啩
當我開始想去做任何嘢
開始要打算
就咁諗

都仲叫有份工既，咪等肺炎過咗 拎啲錢去旅行體驗世界

我諗過POPO殺死我
代替嗰啲想活嘅人

Btw 推下啦 夜嗎嗎又唔會阻到71 po

但我真係再冇動力去打工，人哋打工係為咗組織家庭同有錢出去同frd玩，我依啲乜都冇嘅，唔通自己一個去旅行咩

認真，可以，自己一個人去旅行係另一種體會
有錢我都會揀一個人旅行

死係popo手上都可以叫烈士，有時我都諗緊點解死個個要係周梓樂而唔係我，人哋有用過我咁多

咁得意既，反而係想plan野、想做野既時候 就對生命冇佐野心？
樓主依加幾多歲啊？
中學到依加，有冇做過D自己原本打算要做既野？

我試過自己一個去台灣，好悶好悶，我自己平時唔識social，成個人好多負能量

我都係咁
覺得一切都無意義
生亦何歡 死亦何苦
另一半好努力想救我幫我改變我
但我知道從前嘅自己已經死咗

直頭旅行都唔再諗...
我係咪病入膏肓

無限野想學
但同時對生命冇興趣

就算睇燈都好，我都會企埋去路邊，希望有車失控車埋嚟